# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: train-graph\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-09-15 00:58+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2010-09-14 23:51+0800\n"
"Last-Translator: Li Fanxi <lifanxi@freemindworld.com>\n"
"Language-Team: Li Fanxi <lifanxi@freemindworld.com>\n"
"Language: Simplified Chinese\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ETRCTools/src/org/paradise/etrc/test/GIFTest.java:24
#: src/org/paradise/etrc/MainFrame.java:144
#: src/org/paradise/etrc/MainFrame.java:266
#: src/org/paradise/etrc/MainFrame.java:488
#: src/org/paradise/etrc/MainFrame.java:495
#: src/org/paradise/etrc/MainFrame.java:684
#: src/org/paradise/etrc/MainFrame.java:797
#: src/org/paradise/etrc/MainFrame.java:831
#: src/org/paradise/etrc/MainFrame.java:872
#: src/org/paradise/etrc/view/chart/CircuitPanel.java:39
#: src/org/paradise/etrc/view/chart/LinesPanel.java:214
#: src/org/paradise/etrc/view/dynamic/RunningPanel.java:44
#: src/org/paradise/etrc/wizard/WizardDialog.java:55
#: src/org/paradise/etrc/wizard/addtrain/WZOutPointSet.java:160
#: src/org/paradise/etrc/wizard/addtrain/WZTimeEdit.java:124
#: src/org/paradise/etrc/wizard/addtrain/WZTrainNameInput.java:214
#: src/org/paradise/etrc/wizard/addtrain/WZTrainNameInput.java:229
#: src/org/paradise/etrc/wizard/addtrain/WZInPointSet.java:174
#: src/org/paradise/etrc/dialog/SliceDialog.java:104
#: src/org/paradise/etrc/dialog/TrainDialog.java:315
#: src/org/paradise/etrc/dialog/TrainDialog.java:347
#: src/org/paradise/etrc/dialog/DistSetDialog.java:69
#: src/org/paradise/etrc/dialog/DistSetDialog.java:74
#: src/org/paradise/etrc/dialog/DistSetDialog.java:85
#: src/org/paradise/etrc/dialog/DistSetDialog.java:95
#: src/org/paradise/etrc/dialog/DistSetDialog.java:100
#: src/org/paradise/etrc/dialog/DistSetDialog.java:110
#: src/org/paradise/etrc/dialog/DistSetDialog.java:113
#: src/org/paradise/etrc/dialog/DistSetDialog.java:122
#: src/org/paradise/etrc/dialog/DistSetDialog.java:126
#: src/org/paradise/etrc/dialog/DistSetDialog.java:134
#: src/org/paradise/etrc/dialog/DistSetDialog.java:143
#: src/org/paradise/etrc/dialog/MarginSetDialog.java:62
#: src/org/paradise/etrc/dialog/MarginSetDialog.java:66
#: src/org/paradise/etrc/dialog/MarginSetDialog.java:76
#: src/org/paradise/etrc/dialog/MarginSetDialog.java:86
#: src/org/paradise/etrc/dialog/MarginSetDialog.java:95
#: src/org/paradise/etrc/dialog/MarginSetDialog.java:103
#: src/org/paradise/etrc/dialog/MarginSetDialog.java:108
#: src/org/paradise/etrc/dialog/MarginSetDialog.java:116
#: src/org/paradise/etrc/dialog/MarginSetDialog.java:124
#: src/org/paradise/etrc/dialog/MarginSetDialog.java:129
#: src/org/paradise/etrc/dialog/MarginSetDialog.java:132
#: src/org/paradise/etrc/dialog/FindTrainDialog.java:54
#: src/org/paradise/etrc/dialog/FindTrainDialog.java:59
#: src/org/paradise/etrc/dialog/FindTrainDialog.java:71
#: src/org/paradise/etrc/dialog/FindTrainDialog.java:77
#: src/org/paradise/etrc/dialog/FindTrainDialog.java:82
#: src/org/paradise/etrc/dialog/TimeSetDialog.java:67
#: src/org/paradise/etrc/dialog/TimeSetDialog.java:76
#: src/org/paradise/etrc/dialog/TimeSetDialog.java:87
#: src/org/paradise/etrc/dialog/TimeSetDialog.java:97
#: src/org/paradise/etrc/dialog/TimeSetDialog.java:102
#: src/org/paradise/etrc/dialog/TimeSetDialog.java:112
#: src/org/paradise/etrc/dialog/TimeSetDialog.java:115
#: src/org/paradise/etrc/dialog/TimeSetDialog.java:124
#: src/org/paradise/etrc/dialog/TimeSetDialog.java:128
#: src/org/paradise/etrc/dialog/TimeSetDialog.java:141
#: src/org/paradise/etrc/dialog/TimeSetDialog.java:146
#: src/org/paradise/etrc/dialog/CircuitEditDialog.java:72
#: src/org/paradise/etrc/dialog/CircuitEditDialog.java:103
#: src/org/paradise/etrc/dialog/XianluSelectDialog.java:66
#: src/org/paradise/etrc/dialog/StationInputDialog.java:51
#: src/org/paradise/etrc/dialog/StationInputDialog.java:56
#: src/org/paradise/etrc/dialog/StationInputDialog.java:68
#: src/org/paradise/etrc/dialog/StationInputDialog.java:74
msgid "FONT_NAME"
msgstr "宋体"

#: src/org/paradise/etrc/MainFrame.java:103
msgid ""
"The train graph is has changed.\n"
"Do you want to save the changes?"
msgstr ""
"运行图己经被更改。\n"
"要保存改动吗？"

#: src/org/paradise/etrc/MainFrame.java:218
msgid "LGuo's Electronic Train Graph"
msgstr "<[ LGuo的电子运行图 ]>"

#: src/org/paradise/etrc/MainFrame.java:267
msgid "Status: Normal"
msgstr "状态：正常"

#: src/org/paradise/etrc/MainFrame.java:279
msgid "Open a Chart"
msgstr "打开运行图"

#: src/org/paradise/etrc/MainFrame.java:280
msgid "Save Chart"
msgstr "保存运行图"

#: src/org/paradise/etrc/MainFrame.java:281
msgid "Save Chart As"
msgstr "运行图另存为"

#: src/org/paradise/etrc/MainFrame.java:287
msgid "Edit Circuit"
msgstr "线路编辑"

#: src/org/paradise/etrc/MainFrame.java:288
msgid "Edit Train Information"
msgstr "车次编辑"

#: src/org/paradise/etrc/MainFrame.java:294
#: src/org/paradise/etrc/dialog/FindTrainDialog.java:36
msgid "Find a Train"
msgstr "车次查找"

#: src/org/paradise/etrc/MainFrame.java:299
#: src/org/paradise/etrc/dialog/TimeSetDialog.java:40
#: src/org/paradise/etrc/dialog/TimeSetDialog.java:48
#: src/org/paradise/etrc/dialog/TimeSetDialog.java:113
msgid "Timeline Settings"
msgstr "时间轴设置"

#: src/org/paradise/etrc/MainFrame.java:300
msgid "Distance Bar Settings"
msgstr "距离轴设置"

#: src/org/paradise/etrc/MainFrame.java:308
msgid "Show Dynamic Chart"
msgstr "显示动态图"

#: src/org/paradise/etrc/MainFrame.java:332
msgid "Display Up-going Trains"
msgstr "显示上行车次"

#: src/org/paradise/etrc/MainFrame.java:333
msgid "Display Down-going Trains"
msgstr "显示下行车次"

#: src/org/paradise/etrc/MainFrame.java:388
msgid "Cannot find train information: %s"
msgstr "没有找到%s次列车！"

#: src/org/paradise/etrc/MainFrame.java:436
msgid "File"
msgstr "文件(F)"

#: src/org/paradise/etrc/MainFrame.java:438
msgid "New"
msgstr "新建(N)"

#: src/org/paradise/etrc/MainFrame.java:439
#: src/org/paradise/etrc/view/chart/LinesPanel.java:699
msgid "Open..."
msgstr "打开(O)"

#: src/org/paradise/etrc/MainFrame.java:441
msgid "SaveMenu"
msgstr "保存(S)"

#: src/org/paradise/etrc/MainFrame.java:442
#: src/org/paradise/etrc/view/chart/LinesPanel.java:711
msgid "Save As..."
msgstr "另存为(A)..."

#: src/org/paradise/etrc/MainFrame.java:445
#: src/org/paradise/etrc/view/chart/LinesPanel.java:693
msgid "Load Train..."
msgstr "载入车次(L)..."

#: src/org/paradise/etrc/MainFrame.java:447
msgid "Export..."
msgstr "导出运行图(P)..."

#: src/org/paradise/etrc/MainFrame.java:449
msgid "Exit"
msgstr "退出(X)"

#: src/org/paradise/etrc/MainFrame.java:451
msgid "Settings"
msgstr "设置(S)"

#: src/org/paradise/etrc/MainFrame.java:453
msgid "Margin..."
msgstr "边距(M)..."

#: src/org/paradise/etrc/MainFrame.java:455
msgid "Timeline..."
msgstr "时间轴(T)..."

#: src/org/paradise/etrc/MainFrame.java:456
msgid "Distance Bar..."
msgstr "距离轴(D)..."

#: src/org/paradise/etrc/MainFrame.java:458
msgid "EditMenu"
msgstr "编辑(E)"

#: src/org/paradise/etrc/MainFrame.java:460
msgid "Circuit..."
msgstr "线路编辑(C)..."

#: src/org/paradise/etrc/MainFrame.java:461
msgid "Train..."
msgstr "车次编辑(R)..."

#: src/org/paradise/etrc/MainFrame.java:464
msgid "Find Train..."
msgstr "车次查找(F)..."

#: src/org/paradise/etrc/MainFrame.java:468
msgid "Tool"
msgstr "工具(T)"

#: src/org/paradise/etrc/MainFrame.java:470
msgid "Import Circuit..."
msgstr "线路导入(C)..."

#: src/org/paradise/etrc/MainFrame.java:471
msgid "Import Train..."
msgstr "车次导入(R)..."

#: src/org/paradise/etrc/MainFrame.java:473
msgid "Help"
msgstr "帮助(H)"

#: src/org/paradise/etrc/MainFrame.java:475
msgid "About..."
msgstr "关于(A)..."

#: src/org/paradise/etrc/MainFrame.java:513
msgid "Load train graph failed, please check the %s file."
msgstr "运行图文件载入失败，请检查%s文件。"

#: src/org/paradise/etrc/MainFrame.java:568
msgid ""
"This operation will delete all the train information on the graph, then "
"import the train information from the default time table for this circuit. "
"Continue?"
msgstr ""
"删除所有车次，从本系统自带的时刻表中自动导入经过本线路（停2站以上）的车次，是"
"否继续？"

#: src/org/paradise/etrc/MainFrame.java:680
msgid "Export Train Graph"
msgstr "导出运行图"

#: src/org/paradise/etrc/MainFrame.java:701
msgid "Unable to export the graph."
msgstr "导出运行图出错！"

#: src/org/paradise/etrc/MainFrame.java:781
#: src/org/paradise/etrc/MainFrame.java:815
msgid "Unable to save the graph."
msgstr "保存运行图出错！"

#: src/org/paradise/etrc/MainFrame.java:793
msgid "Save As"
msgstr "运行图另存为"

#: src/org/paradise/etrc/MainFrame.java:827
msgid "Open"
msgstr "载入运行图"

#: src/org/paradise/etrc/MainFrame.java:852
msgid "Unable to load the graph."
msgstr "载入运行图出错！"

#: src/org/paradise/etrc/MainFrame.java:861
msgid ""
"Load train information file and overwrite the existing information. Continue?"
msgstr "（批量）读入车次文件，覆盖已经存在的车次，是否继续？"

#: src/org/paradise/etrc/MainFrame.java:867
#: src/org/paradise/etrc/dialog/TrainDialog.java:342
msgid "Load Train Information"
msgstr "载入车次"

#: src/org/paradise/etrc/MainFrame.java:965
msgid "Unable to open time table."
msgstr "打开时刻表文件失败！"

#: src/org/paradise/etrc/MainFrame.java:978
msgid "Unable to open circuit table."
msgstr "打开里程表文件失败！"

#: src/org/paradise/etrc/view/chart/traindrawing/TrainNameRect.java:305
msgid "FONT_NAME_FIXED"
msgstr "宋体"

#: src/org/paradise/etrc/view/chart/LinesPanel.java:675
#: src/org/paradise/etrc/wizard/addtrain/AddTrainWizard.java:27
#: src/org/paradise/etrc/wizard/addtrain/AddTrainWizard.java:28
#: src/org/paradise/etrc/wizard/addtrain/AddTrainWizard.java:29
#: src/org/paradise/etrc/wizard/addtrain/AddTrainWizard.java:30
msgid "Add New Train"
msgstr "添加新车"

#: src/org/paradise/etrc/view/chart/LinesPanel.java:687
msgid "Export Graph..."
msgstr "导出运行图"

#: src/org/paradise/etrc/view/chart/LinesPanel.java:705
#: src/org/paradise/etrc/dialog/TrainDialog.java:115
#: src/org/paradise/etrc/dialog/CircuitEditDialog.java:99
#: src/org/paradise/etrc/dialog/CircuitEditDialog.java:185
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/org/paradise/etrc/view/chart/LinesPanel.java:744
#: src/org/paradise/etrc/wizard/addtrain/WZTimeEdit.java:72
#: src/org/paradise/etrc/dialog/TrainDialog.java:218
#: src/org/paradise/etrc/dialog/TrainsDialog.java:130
#: src/org/paradise/etrc/dialog/CircuitEditDialog.java:208
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/org/paradise/etrc/view/chart/LinesPanel.java:750
#: src/org/paradise/etrc/wizard/addtrain/AddTrainWizard.java:28
msgid "Edit Time Table"
msgstr "编辑点单"

#: src/org/paradise/etrc/view/chart/LinesPanel.java:756
msgid "Change Color"
msgstr "更改颜色"

#: src/org/paradise/etrc/view/chart/LinesPanel.java:762
msgid "Train Slice"
msgstr "车次切片"

#: src/org/paradise/etrc/view/chart/LinesPanel.java:798
msgid "Train %s is already in the graph, overwrite?"
msgstr "%s次已经在图中，是否覆盖？"

#: src/org/paradise/etrc/view/chart/LinesPanel.java:819
#: src/org/paradise/etrc/dialog/TrainDialog.java:452
msgid "Select the color for the line"
msgstr "请选择行车线颜色"

#: src/org/paradise/etrc/data/Chart.java:314
msgid "Unable to read chart settings."
msgstr "运行图设置读取错误"

#: src/org/paradise/etrc/data/Chart.java:328
msgid "Error reading color."
msgstr "颜色读取错"

#: src/org/paradise/etrc/data/Chart.java:338
msgid "Error reading color settings for the train %s."
msgstr "%s次颜色读取错误"

#: src/org/paradise/etrc/data/Circuit.java:274
msgid "Error reading circuit name."
msgstr "线路名读取错"

#: src/org/paradise/etrc/data/Circuit.java:283
msgid "Error in circuit length format."
msgstr "线路总长数据格式错"

#: src/org/paradise/etrc/data/Circuit.java:286
msgid "Error reading circuit length."
msgstr "线路总长读取错"

#: src/org/paradise/etrc/data/Circuit.java:422
msgid "Near %s Station"
msgstr "%s站附近"

#: src/org/paradise/etrc/data/Circuit.java:424
msgid "%s Station"
msgstr "%s站"

#: src/org/paradise/etrc/data/Circuit.java:454
msgid "Error in circuit lenght format."
msgstr "线路总长数据格式错"

#: src/org/paradise/etrc/data/Circuit.java:465
msgid "Invalid data for station %d"
msgstr "第%d站数据有误"

#: src/org/paradise/etrc/data/Circuit.java:476
msgid "Invalid distance data for station %s"
msgstr "%s站公里数数据格式错"

#: src/org/paradise/etrc/data/Circuit.java:486
msgid "Invalid level data for station %s"
msgstr "%s站等级数据格式错"

#: src/org/paradise/etrc/data/Circuit.java:501
msgid "Invalid hidden type data for station %s"
msgstr "%s站是否隐藏数据格式错"

#: src/org/paradise/etrc/data/Train.java:175
msgid "Error reading train number."
msgstr "车次读取错"

#: src/org/paradise/etrc/data/Train.java:182
msgid "Error reading departure station."
msgstr "始发站读取错"

#: src/org/paradise/etrc/data/Train.java:189
msgid "Error reading terminal station."
msgstr "终到读取错"

#: src/org/paradise/etrc/data/Train.java:198
msgid "Data incomplete in:"
msgstr "车次不完整:"

#: src/org/paradise/etrc/data/Train.java:261
msgid "Station %d data error in line %s"
msgstr "%s第%d站数据有误"

#: src/org/paradise/etrc/wizard/WizardDialog.java:54
msgid "Step %d: %s"
msgstr "第%d步：%s"

#: src/org/paradise/etrc/wizard/WizardDialog.java:104
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#: src/org/paradise/etrc/wizard/WizardDialog.java:105
#: src/org/paradise/etrc/dialog/CircuitMakeDialog.java:137
#: src/org/paradise/etrc/dialog/TrainDialog.java:149
#: src/org/paradise/etrc/dialog/CircuitEditDialog.java:163
#: src/org/paradise/etrc/dialog/XianluSelectDialog.java:99
#: src/org/paradise/etrc/dialog/StationInputDialog.java:75
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/org/paradise/etrc/wizard/WizardDialog.java:106
msgid "Next >"
msgstr "下一步 >"

#: src/org/paradise/etrc/wizard/WizardDialog.java:107
msgid "< Previous"
msgstr "< 上一步"

#: src/org/paradise/etrc/wizard/addtrain/WZOutPointSet.java:99
msgid "Terminal/End Time:"
msgstr "出图/终到时间："

#: src/org/paradise/etrc/wizard/addtrain/WZOutPointSet.java:185
#: src/org/paradise/etrc/wizard/addtrain/WZInPointSet.java:199
msgid " %s down-going direction %s km from %s station: %s station"
msgstr "%s下行%s公里(距离%s站): %s站"

#: src/org/paradise/etrc/wizard/addtrain/WZOutPointSet.java:193
msgid ""
"  Train %s terminates at %s station in this section, no need to set end point"
msgstr "%s次列车由本区间内的%s站终到，不需要设置出图点"

#: src/org/paradise/etrc/wizard/addtrain/WZOutPointSet.java:199
msgid ""
"  The last stop of train %s in this section is %s, change the station and "
"time if this is not correct."
msgstr ""
"%s次 在本区间内的最后一个停站是 %s站 如果该站非实际出图点，请另行选择，若系统"
"推算出图时间有误请自行更正"

#: src/org/paradise/etrc/wizard/addtrain/WZOutPointSet.java:202
msgid "  The train %s passes this section, set the end point manually."
msgstr ""
"%s次 跨越本区间（在本区间内无图定办客停点），无法推算入图点，请选择入图车站，"
"并手工设定入图时间"

#: src/org/paradise/etrc/wizard/addtrain/AddTrainWizard.java:27
msgid "Input Train Number"
msgstr "输入车次"

#: src/org/paradise/etrc/wizard/addtrain/AddTrainWizard.java:29
msgid "Select Start Station"
msgstr "确定入图（始发）点"

#: src/org/paradise/etrc/wizard/addtrain/AddTrainWizard.java:30
msgid "Select Terminal Station"
msgstr "确定出图（终到）点"

#: src/org/paradise/etrc/wizard/addtrain/AddTrainWizard.java:51
msgid "Automatically get train informtaion from web?"
msgstr "是否从Web获取列车点单数据？"

#: src/org/paradise/etrc/wizard/addtrain/AddTrainWizard.java:63
msgid "Unable to get train information for the train %s from web."
msgstr "无法从Web获取%s次的单点数据。"

#: src/org/paradise/etrc/wizard/addtrain/AddTrainWizard.java:66
msgid "Automatically import train informtaion from build-in time table?"
msgstr "是否查询内置时刻表获取点单数据？"

#: src/org/paradise/etrc/wizard/addtrain/AddTrainWizard.java:80
msgid "Unable to find information for the train %s, please input manually."
msgstr "没有找到%s次列车的时刻表，请手工输入。"

#: src/org/paradise/etrc/wizard/addtrain/AddTrainWizard.java:94
msgid "Find %d related information for the train %s, use the first record."
msgstr "找到%d条有关%s次列车的时刻表数据，选用第一条数据。"

#: src/org/paradise/etrc/wizard/addtrain/WZTimeEdit.java:70
#: src/org/paradise/etrc/dialog/TrainDialog.java:231
#: src/org/paradise/etrc/dialog/CircuitEditDialog.java:222
msgid "Add(Before)"
msgstr "添加(前)"

#: src/org/paradise/etrc/wizard/addtrain/WZTimeEdit.java:71
#: src/org/paradise/etrc/dialog/TrainDialog.java:246
#: src/org/paradise/etrc/dialog/CircuitEditDialog.java:240
msgid "Add(After)"
msgstr "添加(后)"

#: src/org/paradise/etrc/wizard/addtrain/WZTimeEdit.java:80
#: src/org/paradise/etrc/wizard/addtrain/WZTimeEdit.java:92
#: src/org/paradise/etrc/wizard/addtrain/TrainTableModel.java:26
#: src/org/paradise/etrc/dialog/TrainDialog.java:236
#: src/org/paradise/etrc/dialog/TrainDialog.java:255
#: src/org/paradise/etrc/dialog/TrainDialog.java:601
#: src/org/paradise/etrc/dialog/CircuitEditDialog.java:229
#: src/org/paradise/etrc/dialog/CircuitEditDialog.java:246
#: src/org/paradise/etrc/dialog/CircuitEditDialog.java:427
msgid "Station"
msgstr "站名"

#: src/org/paradise/etrc/wizard/addtrain/WZTimeEdit.java:123
msgid ""
"  The separator between the hour and minute can be space, colon, comma or "
"period. 3 or 4 digital number can also be accepted. Click on the next text "
"box will complete the current input. "
msgstr ""
"    时分间隔可以是空格、冒号、分号或者句点。也可以直接输入3位或者4位纯数字，"
"如：凌晨1点23分可以直接输入123，用鼠标点击下一输入框结束输入。"

#: src/org/paradise/etrc/wizard/addtrain/WZTrainNameInput.java:87
msgid ""
"  Please input full train number, the separator for the train number can be "
"slash, comma or period, <Tab> to finish input"
msgstr ""
"    请输入全车次，复车次的间隔符可以是左右斜杠，顿号，逗号，句号（点），后续"
"车次可以只输入最后一位或者两位，Tab键结束输入。"

#: src/org/paradise/etrc/wizard/addtrain/WZTrainNameInput.java:92
msgid ""
"  Select the down-going train number for this circuit, use Mouse or Up/Down "
"arrow key, <Tab> to finish selection."
msgstr ""
"    请选择在本线路所使用的下行车次，用鼠标 或者，上、下键选择，Tab键结束选"
"择。"

#: src/org/paradise/etrc/wizard/addtrain/WZTrainNameInput.java:100
msgid ""
"  Select the up-going train number for this circuit, use Mouse or Up/Down "
"arrow key, <Tab> to finish selection."
msgstr ""
"    请选择在本线路所使用的上行车次，用鼠标 或者，上、下键选择，Tab键结束选"
"择。"

#: src/org/paradise/etrc/wizard/addtrain/WZTrainNameInput.java:107
msgid ""
"  Next Step: Input or read train information for the train %s. (Press Enter "
"or Spacebar)"
msgstr ""
"    下一步：从时刻表读入或者手工录入 %s次 列车的点单。（按回车或者空格键）"

#: src/org/paradise/etrc/wizard/addtrain/WZTrainNameInput.java:111
msgid "  Cancel adding train."
msgstr "    放弃添加车次。"

#: src/org/paradise/etrc/wizard/addtrain/WZTrainNameInput.java:141
#: src/org/paradise/etrc/dialog/TrainDialog.java:271
msgid "Down-going"
msgstr "下行车次"

#: src/org/paradise/etrc/wizard/addtrain/WZTrainNameInput.java:142
msgid "Up-going"
msgstr "上行车次"

#: src/org/paradise/etrc/wizard/addtrain/WZTrainNameInput.java:145
msgid "Train Number"
msgstr "车次"

#: src/org/paradise/etrc/wizard/addtrain/WZInPointSet.java:89
msgid "Departure/Start Time:"
msgstr "入图/始发时间："

#: src/org/paradise/etrc/wizard/addtrain/WZInPointSet.java:207
msgid ""
"  Train %s departures from %s station in this section, no need to set start "
"point"
msgstr "%s次列车由本区间内的%s站始发，不需要设置入图点"

#: src/org/paradise/etrc/wizard/addtrain/WZInPointSet.java:213
msgid ""
"  The first stop of train %s in this section is %s, change the station and "
"time if this is not correct."
msgstr ""
"%s次 在本区间内的第一个停站是 %s站 如果该站非实际入图点，请另行选择，若系统推"
"算入图时间有误请自行更正"

#: src/org/paradise/etrc/wizard/addtrain/WZInPointSet.java:216
msgid "  The train %s passes this section, set the start point manually."
msgstr ""
"%s次 跨越本区间（在本区间内无图定办客停点），无法推算入图点，请选择入图车站，"
"并手工设定入图时间"

#: src/org/paradise/etrc/wizard/addtrain/TrainTableModel.java:28
#: src/org/paradise/etrc/dialog/TrainDialog.java:603
msgid "Arrival"
msgstr "到点"

#: src/org/paradise/etrc/wizard/addtrain/TrainTableModel.java:30
#: src/org/paradise/etrc/dialog/TrainDialog.java:605
msgid "Leave"
msgstr "发点"

#: src/org/paradise/etrc/wizard/addtrain/TrainTableModel.java:32
#: src/org/paradise/etrc/dialog/TrainDialog.java:607
msgid "Passenger"
msgstr "办客"

#: src/org/paradise/etrc/filter/CIRFilter.java:22
msgid "Line Description File (*.cir)"
msgstr "线路描述文件 (*.cir)"

#: src/org/paradise/etrc/filter/TRCFilter.java:22
msgid "Train Graph File (*.trc)"
msgstr "列车运行图文件 (*.trc)"

#: src/org/paradise/etrc/filter/TRFFilter.java:22
msgid "Train Description File (*.trf)"
msgstr "车次描述文件 (*.trf)"

#: src/org/paradise/etrc/filter/GIFFilter.java:20
msgid "GIF File (*.gif)"
msgstr "GIF图片文件 (*.gif)"

#: src/org/paradise/etrc/filter/CSVFilter.java:22
msgid "Excel CSV File (*.csv)"
msgstr "Excel CSV格式文件 (*.csv)"

#: src/org/paradise/etrc/dialog/CircuitMakeDialog.java:84
msgid " Section"
msgstr "段"

#: src/org/paradise/etrc/dialog/CircuitMakeDialog.java:102
#: src/org/paradise/etrc/dialog/SliceDialog.java:76
#: src/org/paradise/etrc/dialog/TrainDialog.java:131
#: src/org/paradise/etrc/dialog/TrainsDialog.java:86
#: src/org/paradise/etrc/dialog/CircuitEditDialog.java:132
#: src/org/paradise/etrc/dialog/AboutBox.java:69
#: src/org/paradise/etrc/dialog/XianluSelectDialog.java:90
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: src/org/paradise/etrc/dialog/CircuitMakeDialog.java:111
msgid "Please select both the begin station and end station."
msgstr "请选择起始站与终点站。"

#: src/org/paradise/etrc/dialog/CircuitMakeDialog.java:114
msgid ""
"Please confirm the down-going direction for circuit %s is from %s to %s."
msgstr "请确认%s %s 至 %s 为下行方向！"

#: src/org/paradise/etrc/dialog/CircuitMakeDialog.java:164
msgid "From:"
msgstr "起点："

#: src/org/paradise/etrc/dialog/CircuitMakeDialog.java:170
msgid "To:"
msgstr "终点："

#: src/org/paradise/etrc/dialog/SliceDialog.java:28
#: src/org/paradise/etrc/dialog/YesNoBox.java:30
#: src/org/paradise/etrc/dialog/MessageBox.java:28
msgid "Message Content"
msgstr "信息内容"

#: src/org/paradise/etrc/dialog/SliceDialog.java:30
#: src/org/paradise/etrc/dialog/SliceDialog.java:55
msgid "Slice Output"
msgstr "切片输出窗口（临时）"

#: src/org/paradise/etrc/dialog/YesNoBox.java:31
#: src/org/paradise/etrc/dialog/MessageBox.java:30
#: src/org/paradise/etrc/dialog/MessageBox.java:54
#: src/org/paradise/etrc/dialog/MessageBox.java:58
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: src/org/paradise/etrc/dialog/YesNoBox.java:54
#: src/org/paradise/etrc/dialog/YesNoBox.java:58
msgid "Question"
msgstr "问题"

#: src/org/paradise/etrc/dialog/YesNoBox.java:71
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: src/org/paradise/etrc/dialog/YesNoBox.java:76
msgid "No"
msgstr "否"

#: src/org/paradise/etrc/dialog/FindTrainsDialog.java:41
msgid "Finding Train Information"
msgstr "查找车次"

#: src/org/paradise/etrc/dialog/FindTrainsDialog.java:47
msgid "Removing existing train data, please wait..."
msgstr "删除现有车次，请稍等..."

#: src/org/paradise/etrc/dialog/FindTrainsDialog.java:93
msgid "Please wait while imporing train information..."
msgstr "正在查找车次，请稍等..."

#: src/org/paradise/etrc/dialog/FindTrainsDialog.java:104
msgid "Importing train information %s"
msgstr "找到车次信息：%s"

#: src/org/paradise/etrc/dialog/TrainDialog.java:82
#: src/org/paradise/etrc/dialog/TrainsDialog.java:460
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: src/org/paradise/etrc/dialog/TrainDialog.java:93
#: src/org/paradise/etrc/dialog/TrainsDialog.java:111
#: src/org/paradise/etrc/dialog/CircuitEditDialog.java:171
msgid "Load"
msgstr "载入"

#: src/org/paradise/etrc/dialog/TrainDialog.java:159
msgid "Get From Web"
msgstr "从Web获取"

#: src/org/paradise/etrc/dialog/TrainDialog.java:164
msgid "Must input train number before trying to get data from web."
msgstr "从Web获取数据前必须先输入车次。"

#: src/org/paradise/etrc/dialog/TrainDialog.java:194
msgid "Unable to get train information from web."
msgstr "无法从Web获取数据。"

#: src/org/paradise/etrc/dialog/TrainDialog.java:269
msgid "Up-going:"
msgstr "上行车次："

#: src/org/paradise/etrc/dialog/TrainDialog.java:273
msgid "Train number:"
msgstr "车次："

#: src/org/paradise/etrc/dialog/TrainDialog.java:310
msgid "Save Train"
msgstr "保存车次"

#: src/org/paradise/etrc/dialog/TrainDialog.java:316
msgid "Save "
msgstr "保存"

#: src/org/paradise/etrc/dialog/TrainsDialog.java:38
msgid "Train Information"
msgstr "车次信息"

#: src/org/paradise/etrc/dialog/TrainsDialog.java:64
msgid "Display opposite direction train using watermark"
msgstr "水印显示反向车次"

#: src/org/paradise/etrc/dialog/TrainsDialog.java:103
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: src/org/paradise/etrc/dialog/TrainsDialog.java:119
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: src/org/paradise/etrc/dialog/TrainsDialog.java:189
#: src/org/paradise/etrc/dialog/TrainsDialog.java:456
msgid "Departure"
msgstr "起始站"

#: src/org/paradise/etrc/dialog/TrainsDialog.java:190
msgid "Middle"
msgstr "中间站"

#: src/org/paradise/etrc/dialog/TrainsDialog.java:191
#: src/org/paradise/etrc/dialog/TrainsDialog.java:458
msgid "Terminal"
msgstr "终点站"

#: src/org/paradise/etrc/dialog/TrainsDialog.java:199
msgid "%s is already in the graph. Overwrite?"
msgstr "%已经在运行图中，是否覆盖？"

#: src/org/paradise/etrc/dialog/TrainsDialog.java:454
msgid "Number"
msgstr "车次"

#: src/org/paradise/etrc/dialog/DistSetDialog.java:40
#: src/org/paradise/etrc/dialog/DistSetDialog.java:48
#: src/org/paradise/etrc/dialog/DistSetDialog.java:111
msgid "Distance Bar Setting"
msgstr "距离轴设置"

#: src/org/paradise/etrc/dialog/DistSetDialog.java:73
msgid "Pixels per kilometer:"
msgstr "每公里像素数："

#: src/org/paradise/etrc/dialog/DistSetDialog.java:84
msgid "Lowest display station level:"
msgstr "最低显示车站等级："

#: src/org/paradise/etrc/dialog/DistSetDialog.java:96
#: src/org/paradise/etrc/dialog/MarginSetDialog.java:104
#: src/org/paradise/etrc/dialog/TimeSetDialog.java:98
#: src/org/paradise/etrc/dialog/ChartSetDialog.java:86
msgid "Set"
msgstr "设定"

#: src/org/paradise/etrc/dialog/DistSetDialog.java:101
#: src/org/paradise/etrc/dialog/MarginSetDialog.java:109
#: src/org/paradise/etrc/dialog/TimeSetDialog.java:103
#: src/org/paradise/etrc/dialog/ChartSetDialog.java:85
#: src/org/paradise/etrc/dialog/ChartSetDialog.java:151
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: src/org/paradise/etrc/dialog/DistSetDialog.java:115
msgid "Set distance bar setting"
msgstr "设定距离轴参数"

#: src/org/paradise/etrc/dialog/DistSetDialog.java:125
#: src/org/paradise/etrc/dialog/ChartSetDialog.java:57
msgid " The highest station level is 0"
msgstr " 特等站等级为0"

#: src/org/paradise/etrc/dialog/DistSetDialog.java:135
msgid "Highest station level to show blod line:"
msgstr "显示粗线的最高车站等级："

#: src/org/paradise/etrc/dialog/DistSetDialog.java:232
#: src/org/paradise/etrc/dialog/TimeSetDialog.java:244
#: src/org/paradise/etrc/dialog/ChartSetDialog.java:320
msgid "Input data out of range."
msgstr "输入数据超出范围！"

#: src/org/paradise/etrc/dialog/DistSetDialog.java:248
#: src/org/paradise/etrc/dialog/MarginSetDialog.java:246
#: src/org/paradise/etrc/dialog/TimeSetDialog.java:259
#: src/org/paradise/etrc/dialog/ChartSetDialog.java:339
msgid "Invalid input"
msgstr "输入数据格式错！"

#: src/org/paradise/etrc/dialog/MarginSetDialog.java:43
msgid "Margin Settings"
msgstr "边距设置"

#: src/org/paradise/etrc/dialog/MarginSetDialog.java:69
msgid "Right:"
msgstr "右"

#: src/org/paradise/etrc/dialog/MarginSetDialog.java:75
msgid "Left:"
msgstr "左"

#: src/org/paradise/etrc/dialog/MarginSetDialog.java:85
msgid "Bottom:"
msgstr "下"

#: src/org/paradise/etrc/dialog/MarginSetDialog.java:94
msgid "Top:"
msgstr "上"

#: src/org/paradise/etrc/dialog/MarginSetDialog.java:115
msgid "Test"
msgstr "测试"

#: src/org/paradise/etrc/dialog/MarginSetDialog.java:130
msgid "Graph Margin"
msgstr "图表边距"

#: src/org/paradise/etrc/dialog/MarginSetDialog.java:134
#: src/org/paradise/etrc/dialog/MarginSetDialog.java:204
#: src/org/paradise/etrc/dialog/MarginSetDialog.java:242
msgid "Set Graph Margin"
msgstr "设定图表边距"

#: src/org/paradise/etrc/dialog/MarginSetDialog.java:230
msgid "Input data out of range (%d-%d)."
msgstr "输入数据超出范围(%d-%d)！"

#: src/org/paradise/etrc/dialog/FindTrainDialog.java:33
#: src/org/paradise/etrc/dialog/FindTrainDialog.java:84
msgid "Input the train you want to find"
msgstr "请输入要查找的车次"

#: src/org/paradise/etrc/dialog/FindTrainDialog.java:58
msgid "Train number to find:"
msgstr "查找的车次："

#: src/org/paradise/etrc/dialog/FindTrainDialog.java:72
#: src/org/paradise/etrc/dialog/StationInputDialog.java:69
msgid "Find"
msgstr "查找"

#: src/org/paradise/etrc/dialog/FindTrainDialog.java:78
msgid "Clear"
msgstr "清空"

#: src/org/paradise/etrc/dialog/FindTrainDialog.java:139
msgid "Not found"
msgstr "没有找到"

#: src/org/paradise/etrc/dialog/TimeSetDialog.java:75
#: src/org/paradise/etrc/dialog/ChartSetDialog.java:61
msgid "Pixel per min:"
msgstr "每分钟像素："

#: src/org/paradise/etrc/dialog/TimeSetDialog.java:86
msgid "Y-axis gap (min):"
msgstr "纵坐标间隔(分钟)："

#: src/org/paradise/etrc/dialog/TimeSetDialog.java:117
msgid "Set timeline settings"
msgstr "设定时间轴参数"

#: src/org/paradise/etrc/dialog/TimeSetDialog.java:126
msgid "min"
msgstr "分钟"

#: src/org/paradise/etrc/dialog/TimeSetDialog.java:127
#: src/org/paradise/etrc/dialog/ChartSetDialog.java:63
msgid " Must be a divider of 60"
msgstr " 必须是60的约数"

#: src/org/paradise/etrc/dialog/TimeSetDialog.java:142
#: src/org/paradise/etrc/dialog/ChartSetDialog.java:60
msgid "Time for 0 pos:"
msgstr "零坐标时刻："

#: src/org/paradise/etrc/dialog/ChartSetDialog.java:31
#: src/org/paradise/etrc/dialog/ChartSetDialog.java:34
msgid "Settings for Train Graph"
msgstr "设定运行图参数"

#: src/org/paradise/etrc/dialog/ChartSetDialog.java:54
msgid "Pixels per km:"
msgstr "每公里像素数："

#: src/org/paradise/etrc/dialog/ChartSetDialog.java:55
msgid "Display level:"
msgstr "最低显示车站等级："

#: src/org/paradise/etrc/dialog/ChartSetDialog.java:56
msgid "Bold line level:"
msgstr "最低粗线坐标："

#: src/org/paradise/etrc/dialog/ChartSetDialog.java:62
msgid "Y-axis gap:"
msgstr "纵坐标间隔："

#: src/org/paradise/etrc/dialog/ChartSetDialog.java:66
msgid "Distance bar"
msgstr "距离轴"

#: src/org/paradise/etrc/dialog/ChartSetDialog.java:67
msgid "Timeline"
msgstr "时间轴"

#: src/org/paradise/etrc/dialog/ChartSetDialog.java:103
msgid "Always highlight terminals"
msgstr "始终突出画到发点"

#: src/org/paradise/etrc/dialog/ChartSetDialog.java:119
msgid "Enable watermark display"
msgstr "开启反向水印显示"

#: src/org/paradise/etrc/dialog/CircuitEditDialog.java:67
msgid "Load Circuit"
msgstr "载入线路"

#: src/org/paradise/etrc/dialog/CircuitEditDialog.java:98
msgid "Save Circuit"
msgstr "保存线路"

#: src/org/paradise/etrc/dialog/CircuitEditDialog.java:143
msgid "A circut must have at least two stations."
msgstr "一条线路中至少包括两个车站。"

#: src/org/paradise/etrc/dialog/CircuitEditDialog.java:148
msgid "The distance of the first station is not zero, do normalization?"
msgstr "线路起始站的距离值不为0，是否要调整所有车站距离值使起始站距离归零？"

#: src/org/paradise/etrc/dialog/CircuitEditDialog.java:264
msgid "Circuit Name:"
msgstr "线路名："

#: src/org/paradise/etrc/dialog/CircuitEditDialog.java:429
msgid "Distance"
msgstr "距离"

#: src/org/paradise/etrc/dialog/CircuitEditDialog.java:431
msgid "Level"
msgstr "等级"

#: src/org/paradise/etrc/dialog/CircuitEditDialog.java:433
msgid "Hidden"
msgstr "隐藏"

#: src/org/paradise/etrc/dialog/AboutBox.java:53
msgid "About"
msgstr "关于"

#: src/org/paradise/etrc/dialog/AboutBox.java:56
msgid "LGuo's Train Graph"
msgstr "LGuo的电子运行图"

#: src/org/paradise/etrc/dialog/AboutBox.java:62
msgid "Author: Guo Lei (HASEA ID:lguo)"
msgstr "郭磊（海子ID: lguo）出品"

#: src/org/paradise/etrc/dialog/AboutBox.java:63
msgid "Thanks to: achen1 on HASEA"
msgstr "鸣谢：海子网 achen1 等网友"

#: src/org/paradise/etrc/dialog/XianluSelectDialog.java:37
#: src/org/paradise/etrc/dialog/XianluSelectDialog.java:51
msgid "Circuit Selection"
msgstr "选择线路"

#: src/org/paradise/etrc/dialog/XianluSelectDialog.java:65
msgid "Search"
msgstr "查找"

#: src/org/paradise/etrc/dialog/StationInputDialog.java:44
msgid "Input Station Name"
msgstr "输入车站名"

#: src/org/paradise/etrc/dialog/StationInputDialog.java:55
msgid "Station name:"
msgstr "站名"
